樂仔你幾時先肯開台？

樂仔去左邊！

泊車呢就放底條匙，搵人就打1083

做愛呢？

樂仔究竟幾時先會開台？

嚟緊Apple 又有發佈會， 你會唔會開台

推到樂仔見到